區諾軒澄清: 我表明香港人，絕對不能接受任何送中條例。

from 區諾軒fb

【唉，果然係CCTVB】

我在記招強調不認同暫緩，因暫緩不是撤回，CCTVB卻曲解為「肯修訂就不用撤回」。

記招上，我表明政府只有撤回，以及接受民主派提出處理台灣殺人案的方案（亦即域外法權/單次移交）兩個選項。香港人，絕對不能接受任何送中條例。

特此澄清，以正視聽。
————————
記者會上區諾軒發言：
「暫緩不等同撤回，暫緩亦不等同本質性嘅改變。我相信，香港市民以及我哋民主派嘅議員都相當之明確：一係你就撤回呢個逃犯條例修訂方案，一係你就接納咁耐以嚟，我哋民主派有好多唔同嘅建議；總而言之，我哋唔希望有一個送中嘅條例，係一個無防火牆，可以隨意送中，無一個人權保障嘅條例。至於我哋嘅建議，之前我哋已經講得好多，所以希望佢地諗清諗楚，唔該。」

#點解唔出我唱詩歌

===
仆街cctvb, rephrase人地講嘅野

請push, 見到區諾軒呢幾日都好努力, 咁樣俾tbb屈, 仲要有人信, 好唔抵

證明左cctvb影響力幾大

只係想比你睇佢想要既野

push 賣港cctvb台高層落地獄

kim sir好嘢

fact check重要性,屌你老母支支tvb

推

push

推fact check

[警告] 連登正被大量網軍攻略 請保持清醒 小心以下言論

Push

見到CCTVB D記者記得屌撚柒班仆街

做新聞做撚到咁, 其實有冇得投訴

廣管局投訴